運動休息空間

食飽飯一推

介紹下你個business model
同埋收集左報名資料會點用

丫！！！！個人資料只會用作了解本機構的最新動向，包括活動及問卷調查。至於Business model 你係想知邊方面呢？

BTW 真係非常知多謝你remind！呢個時勢大家都要小心d！

毒撚一個黎唔黎得

見到你個機構話係做啲本土研究/創作
啲funding點來?係咪主要都係靠短期租空間?

唔單只租空間，仲有社福機構同學校合作。